親，剛買了一張顯卡，質量很牛！

質你老母卡

顯你老母卡